---
fromCardId: '22'
toCardId: '27'
status: valid
---
La probabilité d’être employé dans le secteur informel se réduit à mesure qu’on passe d’un niveau d’éducation inférieur à un niveau d’éducation plus élevé. 
